連登條又燈到賓周馬上神枱

邊個話佢廢既就係到吠兩句黎聽下

地上最強賓周馬

牙朗燈到隱左形

施丹笑了